首完全體唱新歌 Mina回歸TWICE登推特趨勢榜冠軍

韓國大勢女團TWICE昨（11日）在日本福岡舉行《TWICE WORLD TOUR 2019 「TWICELIGHTS」IN JAPAN》演唱會，日籍成員Mina（名井南）現身舞台，與其他8名成員一起表演〈Feel Special〉，這也是這首歌第一次由TWICE完全體帶來的表演，讓歌迷興奮又激動，從頭尖叫到結束。

Mina經醫師診斷出嚴重恐慌焦慮症，自去年8月全面暫停活動，在10月的TWICE出道4週年見面會曾短暫露面，直到昨日才重新站上舞台，與TWICE成員合體表演〈Feel Special〉，歌迷在Mina唱歌時給予最大聲的尖叫，歡迎她歸隊。而Mina也向粉絲問候：「我是Mina，今天請大家多多指教。」

TWICE官方推特在演唱會進行期間，即立刻公開了Mina表演的影片，讓未能到現場欣賞演唱會的海內外粉絲第一時間接收Mina歸隊訊息，而TWICE的YouTube官方頻道也上傳了9人完全體表演的〈Feel Special〉影片，為了慶祝這個好消息，TWICE粉絲紛紛以「#ProudOfYouMina」關鍵字在推特刷文，立刻登上了推特的世界趨勢榜冠軍。